# Descrição
Crie uma API REST para uma aplicação ao estilo card game, onde serão informados dois
filmes e o jogador deve acertar aquele que possui melhor avaliação no IMDB.

## Requisitos
1. O jogador deve fazer login para iniciar uma nova partida. Portanto, cada partida sempre
   será identificada pela autenticação do usuário.
   a. Não há restrições onde armazenar os usuários: em memória, ou em banco, etc.
2. Cada rodada do jogo consiste em informar um par de filmes, observando para não repetir
   o mesmo par nem formar um par com um único filme.
   a. São sequências não-válidas: [A-A] o mesmo filme repetido; [A-B, A-B] pares
   repetidos – considere iguais os pares do tipo A-B e B-A.
   b. Os seguintes pares são válidos: [A-B, B-C] o filme B é usado em pares diferentes.
3. O jogador deve tentar acertar qual filme possui maior pontuação, composta pela nota
   (0.0-10.0) multiplicado pelo total de votos.
4. Se escolher o vencedor correto, conta 1 ponto. São permitidos até três erros. Após
   responder, terá acesso a novo par de filmes quando acessar o endpoint do quiz.
5. Forneça endpoints específicos para iniciar e encerrar a partida a qualquer momento.
   Valide o momento em que cada funcionalidade pode ser acionada.
6. Não deve ser possível avançar para o próximo par sem responder o atual.
7. Deve existir uma funcionalidade de ranking, exibindo os melhores jogadores e suas
   pontuações.
8. A pontuação é obtida multiplicando a quantidade de quizzes respondidos pela
   porcentagem de acerto.
## Não-Funcionais
1. Armazene os dados em H2 e preencha todas as tabelas necessárias.
2. Inicie os dados de sua aplicação usando webscraping ou a partir da API pública
   “http://www.omdbapi.com/” – levamos a sério que os dados sejam fidedignos.
3. Explore os frameworks Spring: Web, Boot, Data, Security e Cloud.
4. Linguagem: Java 11 ou 17
5. Escreva testes unitários (para validar as regras de negócio) e de integração (para
   validar a API). Cobertura de testes mínima: 80% dos métodos.
6. Não deixe de adicionar a documentação da API com base no OpenAPI 3.0.
7. Escolha a solução de autenticação que achar mais interessante. Crie pelo menos dois
   usuários/jogadores.

## Como executar o projeto
./gradlew bootRun

## Acesso a OpenAPI 3.0
http://localhost:8080/swagger-ui.html

## Usuários criados:
> login: p1 senha: 1

> login: p2 senha: 2
## Observação
### Como o tempo para realizar a prova é limitado, segue considerações:
* O requisito não funcional 5 não foi implementado, apenas para demonstração criei 3 testes de sucesso para `RoundService`.
* Criei apenas uma exceção genérica com apenas um `handler` de resposta, ou seja, demais erros não estão sendo tratados.
* Documentação das APIs criadas com pouca descrição.
* Não foi tratado possíveis erros da API externa.
* A busca dos filmes foram realizadas com base em algumas palavras previamente definidas no código, pois a API externa não tem uma listagem sem o parâmetro do título.
* Senha dos usuários sem criptografia
